let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "¿Qué evento desencadenó la Primera Guerra Mundial?",
    answer: "El asesinato del archiduque Francisco Fernando de Austria en Sarajevo.",
    options: [
      "El asesinato del archiduque Francisco Fernando de Austria en Sarajevo.",
      "El hundimiento del RMS Titanic.",
      "La firma del Tratado de Versalles.",
      "La Revolución Rusa de 1917."
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "¿Cuántos bandos principales estuvieron involucrados en la Primera Guerra Mundial?",
    answer: "Dos.",
    options: [
      "Tres.",
      "Cinco.",
      "Dos.",
      "Seis."
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "¿Cuál fue la duración aproximada de la Primera Guerra Mundial?",
    answer: "Cuatro años.",
    options: [
      "Seis meses.",
      "Diez años.",
      "Siete años.",
      "Cuatro años."
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "¿Quién lideró las Potencias Centrales en la Primera Guerra Mundial?",
    answer: "Alemania",
    options: [
      "Alemania",
      "Austria-Hungría",
      "Imperio Otomano",
      "Francia"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "¿Cuándo comenzó la Segunda Guerra Mundial en Europa?",
    answer: "1939",
    options: [
      "1933",
      "1939",
      "1941",
      "1945"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Qué país fue invadido por Alemania, desencadenando la Segunda Guerra Mundial?",
    answer: "Polonia",
    options: [
      "Polonia",
      "Francia",
      "Reino Unido",
      "Estados Unidos"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Quién era el líder de Alemania durante la Segunda Guerra Mundial?",
    answer: "Adolf Hitler",
    options: [
      "Benito Mussolini",
      "Winston Churchill",
      "Joseph Stalin",
      "Adolf Hitler"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cuál fue la primera ciudad en ser bombardeada con una bomba atómica durante la Segunda Guerra Mundial?",
    answer: "Hiroshima",
    options: [
      "Berlín",
      "Tokio",
      "Hiroshima",
      "Nagasaki"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Cuál fue el resultado del Tratado de Versalles después de la Primera Guerra Mundial?",
    answer: "Se impusieron duras sanciones a Alemania",
    options: [
      "Alemania obtuvo territorios adicionales",
      "Italia se benefició económicamente",
      "Se impusieron duras sanciones a Alemania",
      "Austria se convirtió en una potencia mundial"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Qué país fue dividido en zonas de ocupación por las potencias aliadas después de la Segunda Guerra Mundial?",
    answer: "Alemania",
    options: [
      "Francia",
      "Polonia",
      "Alemania",
      "Italia"
    ]
  }
];

